痴線成版都係屌人塞機場

有腦自己分析下

現場手足點會咁得閒上連登

P牌出曬嚟 屌人塞機場

塞機場最大受害者係邊個？係政府

我現場其實都好和平

亦有旅客體諒

有人仲話入機場整係文宣

點會入機場整係文宣？

塞機場可以比到政府經濟壓力

希望大家屌人塞機場前諗清楚

唔好人云亦云

自推

D航班恢複緊啊，快d入黎

而定屌鳩班人阻住旅客呀傻西
屌你老味訓撚醒未
訓醒就睇清楚啲中文字啦柒碌

建議現場可成為親善大使幫助受阻旅 客
甚至於離境大堂開路比已check in旅客

Btw
貨機有無受阻

貨機先至甘架

一定係警察做
尋日分化完唔work
今日又搵話題發大黎講
唔好比班狗發大件事，轉移視線
阻旅客上機係警犬，處理左
小問題，
我地返返主題

[機場旅遊] 大家要搞清楚個玩法！！

明明都有俾人通過 , 仲一路sorry sorry

其實現場呢 就會上連登嘅

塞機場冇問題
而加係屌你阻人入閘上機呀屌你老母

推

只係覺得有更加好做法姐

黑警阻人check in

自己諗下點解

唔會阻到貨運
貨機喺係果幾個貨運站直接上落貨
塞客運大樓唔會阻到貨運

十足十昨日講散水一撚樣

Push

未取消呀屌你老母

我係現場

現場完全同意

邊有屌塞機場呀 不嬲講緊阻人上機
諗清楚有咩分別未？

其實現場好多手足同旅客解釋
老實講塞住人離境的確係阻到人
但係大量航班取消係比到壓力政府
唔洗下下屌嚟屌去

呢個真
同一時間成版都係咁同一件事同一個主題，入面有大量copy&paste 既長文字去搶focus
只要稍一不慎就會照單全收
唔好話現場有鬼麻煩，連登d 鬼仲麻煩

重點：個個係連登屌人塞既都唔係機場
你係機場既話夠人停機啦屌

停止內訌，讓路俾現場消息義士完場先檢討

客機都會載貨
你唔係以為客機靠客就夠維皮嘛？
客機cancel佢入面d貨都一樣唔洗飛

唔阻人叫咩攬炒

唉屌 阻人無撚用架明唔撚明
阻人係會有畫面比人睇到
咪即係比位人入囉
目的係人多 然後cancel所有航班
等載貨既航班load唔到貨先係最影響經濟
載客既機呢啲有限數
載貨先係最值錢 最影響經濟
最有力令到政府出黎講野
而唔係塞旅客呀 明唔明呀

現場根本好和平

有唔少巴打英文好都有幫手同旅客解釋

依家係咁屌人阻旅客同琴日fake news散水情況好似

[理性討論] 有死線前提搞機場/隔日搞機場比日日搞更好

唔會阻到貨運停機坪
即使客運大樓完全坦瘓
佢地依然可以升降

除非民航處，AA啲人罷工

攬炒呀係噤嫁 P牌

依家屌人直接人身阻遊客上機呀，
咪on9 啦
做咩由去外國遊客展示我地嘅民意變左展示惡意架？
咁仲唔係本沒倒置？阻遊客上班依一part 交比hkaa用cancel班次黎做就夠
冇必要同時唔應該由我地去做

你係要人支持你，唔係令班乜都唔知嘅人反感。
你塞鐵都話香港人suffer，外國人係冇責任要suffer，你咁無差別阻啲唔關事嘅人上機，又帶唔到訊息。
蓆就唔割，唔該檢討

根本屌人塞旅客嘅都唔係現場

你覺得你阻人啲人會覺得政府仆街
定係
你地示威者抵撚死，政府快啲清場

[緊急分析]法！不！責！眾！

假設塞足一個星期，旅客們仲會唔會體諒？

現場啲機咩情況？
資訊好混亂，仲需要人嗎？

冷氣軍師收皮啦要人啊現場

依家第二日你同我講成個星期

睇唔到成板屌塞機場，
屌阻人登機就見到

覺得做法唔好可以檢討！事後先檢討！

你地唔係打算塞幾日就收手呀嘛？

要阻
但唔係攤大隻手唔俾人過囉
人多企晌度佢咪過唔到

好撚多好似琴日散水撚式留言 真係要stop p牌出post 一勞永逸

我就覺得要介定「阻」係咩意思先
如果阻係沖去遊客面前
令佢上唔到機 就梗係錯啦
如果係冇沖過
純粹靠塞去癱瘓機場
依個係應該的

推！支持塞機場！

幫推
啲互屌帶風向三毛好撚低質

咁姐係有無人阻人上機
人地要過你有無比佢過呀

玩左兩個月都未明?

第一 真係有鬼帶風向

第二 現場真係會出現分岐 未必所有都係鬼

第三 對家就係利用呢一點 不斷製造分化 內鬥

推
屌乜春

都係想大家做之前考慮多d姐

如果係阻就得既，咁拎哂d路障封哂d出入口咪得

問題而加方法唔係咁呀麻

我支持入去做文宣但唔同意人肉阻旅客，陣間比人係外國做文宣話香港係暴徒就無謂

否則攪幾多reddit全球登報都無用

非常同意第二點，意見不同未必一定係鬼，睇起底同反對者理據先啦大佬

多人到塞 同人少主動set 封鎖線 係兩件事

乜你地覺得令到機場停飛就無遊客屌咩如果日日都阻到離境大堂，下下要遊客食番個價，香港遊客數同經濟會無影響咩

最大受害人點會係政府 佢根本WFC

仲要成版都假消息

冷氣軍師又出黎 屌

我敢話，你咁做只會越來越少出黎，同塞鐵一樣，到時黃絲都討厭你

今日有不足，都係因為我地冇綱領，冇方針係我地少人要點，呢個係我地集體問題，說好的塞爆結果冇人。

解決問題係一齊解決。
唔係搵人出黎鬧。

依家就入黎，唔好委屈左手足兄弟！

返而我想問下之後會唔會停一至兩日等之前取消咗航班嘅旅客可以離開香港呢（因為就算機場運作完全回復正常，呢幾日取消咗嘅航班都會令機場大混亂）？另外星期五同日都有集會/遊行，係咪應該要將人擺返過去呢？

純粹討論，不喜勿插。

唔係屌塞機場呀
係屌用錯手法， 俾位人地入呀
明唔明呀？

唔用車主動阻， 一定唔會有人屌

咁你死入黎啦
點解你唔入黎contribute個貢獻？

入啦依家

岩

大家要快d開始傾大方向
3毛5毛開始想重施故技用斟酌「阻人上機」個point黎分化大家
但記得大家塞爆機場個目的就係要癱瘓機場從而阻人上機以造成巨大經濟損失
建議集中火力搵出影響力最大嘅時間
睇下邊段時間最多人能響應，找出平衡
用隔日形式塞爆以最大化個運動成效
隔日嘅好處係避免大家過勞和積累過多外國民怨

個人認為呢位師兄言之有物
希望大家可以集思廣益
——————————————-
[理性討論] 有死線前提搞機場/隔日搞機場比日日搞更好 | LIHKG

我地團結一致

Push

人多可以賴係機管控制唔到人流
機場停飛係機場方面既問題
但你故意阻塞其他道路使用者就係另一樣野，係個人層面
咁多個月黎攬炒巴和海外巴絲幫大家打國際牌就會白費

我明白人數唔多
但係機場搞不合作好難眾人心
尤其你想打國際牌

請各位三思
心急行錯路就會斷送一切的努力

各位手足我地已經入緊黎，請冷靜

明白 其實日日搞真係好難好多人 我係支持set deadline 入機場

唔好俾人分化
入黎幫我推Post

阻人上機可能係唔啱，但係點都唔應該割席

又話要以眼還眼。乜都要拎光環。唔塞旅客機場點會停航班呀。獨立思考啦各位

醒下啦香港人
和平坐係無用架
想塞到停航就一定有旅客會唔gur
咁都諗唔通仲塞咩啊
其實民意係好微不足道架咋
對準政權 做呢啲野令佢驚 自然會失去啲野架啦

push

政府攬炒

現場TG都唔係好上到 係到話好塞個D係咩人 大家心照啦 點解仲要上連登??

係啲分化撚洗緊版想搞到人唔去機場, 唔好推嗰啲post加入罵戰

機場要人呀

721 811 612

唔好屌自己人

?

全香港人去機場呼籲唔好塞機場

0813機場即時檢討!! 應該用JAM 唔應該用BLOCK!!

現場手足點會咁得閒上連登

P牌出曬嚟 叫人塞機場

衝升旗會落共產黨面

agger

係減慢機場運作呀！！阻旅客返屋企冇曬國際形象啦！！

你開po前用下腦先
隔日或者隔兩日塞會好好多
唔會咁阻d旅客又做到效果

推返先

不割

就算唔夠人塞取消唔到航班
唔代表唔可以繼續和理非對外宣傳香港發生咩事
機場唔係短期戰略地方黎
如果好似今日咁要強行令機場運作唔到先能夠取消航班
我諗好快會失去呢張牌

阻撓旅客上機
旅客會定義為因為示威者故意阻撓而走唔到
而唔係因為機場有突發事故所以走唔到
至於有人2日都走唔到
有人話定死線 平時就機場和你飛文宣
唔駛令同一班人長期留係機場走唔到
死線唔回應 就下一日人肉塞到癱

唔係想屌人塞機場
而係好似我今朝開既post所講咁
黑警得一招去拆機場示威呢個難題
可以起我底睇返

現場好和平 冇人屌過 你地唔好再亂吹

同意

你去人地國家機場見到呢個場面
你敢唔敢行埋去屌呀

最大損失係政府我有懷疑，你塞到客運但塞唔到貨運，反而對旅客黎講，要比多日酒店錢，又要時間成本，比例上似罰緊D 旅客多D

玩分化正pk

冇人屌，係叫唔好啫

機場 唔好阻旅客 幫推

正評千幾對負評百幾，唔係冇參考價值

散水撚真係好正

留意下係咁屌人塞到旅客果班人去到最後都係陰D陰D叫大家今日唔好去機場

D POST全部近收工時間短時間集體出現, 主要係咩人出既真係好明顯

快啲去機場機場完全唔夠人五大訴求缺一不可

現場上lihkg lag到爆，邊會出到咁多post

阻旅客上機
外國人番到hometown 會話班示威者搞事
佢上唔到機而班機無取消

你和平集會 人多塞路
機場自然會cancel 班機
班旅客屌政府多過示威者

一開始去機場集會既意義
係向國際宣傳我地被政府迫害
狗行使武力
唔夠人塞就做文宣唔洗急

手足入緊黎啦

你有腦都分析下

阻遊客飛有乜撚用

連登太多狗同3毛 自己睇路 去現場了解最好

咁唔想阻到旅客你返屋企啦
又想塞又想旅客鍾意你

維持秩序係警犬責任，手足放心做

721 818

觀感好唔同

外國人尋日會見到嘅係好多人去左機場反政府 最後多人到逼爆埋機場要停飛

今日佢地見到嘅只係有一班激進示威者阻人飛

根本問題係今日人太少，有得揀，邊個想塞。
大家點知變曬屌自己友。

班散心撚心入面不知幾想最後唔洗去機場
可以留返係屋企等民主到算
信唔信好快慢慢會變成去機場就係鬼架啦跟著林鄭係屋企笑騎騎笑鳩你班友

上網睇
同現場睇
完全係兩回事

醒少少啦香港人 唔好再做羔羊啦好撚灰 由日本侵港開始到而家都係咁被人打唔撚還手

人地只會見到班激進示威者
攪到佢地返唔到家鄉
會好反感 仲點爭取外國人支持我地

左膠話
唔好打 冷靜

聯合國都係講幾句野ja
你仲想外國旅客支持我地

唉如果大家真係咁諗就好

正想講呢樣嘢

推，唔好打擊機場手足

除左外國勢力
大家記住要同大陸人宣傳
愛國但反共

同琴晚叫人散水一樣

你地知唔知自己做緊咩

支持
但唔好行錯棋

係機場出唔到狗鎮壓咪變招係咁吹風阻香港人入機場

講真, 有冇塞到旅客都好本身都唔成為今日唔出機場既理由, 如果真係有意見想叫機場班手足改善既就更應該立即去, 係度連續幾個鍾出post互屌叫人唔好入既唔係三毛就係傻到無得救

顯示航班屏係呃人 好多機照飛 國泰職員照返工照briefing

一手 機場內部人員
機管局呃人 出面嘅牌寫cancel 入面照上機 係airside 見到仲可以boarding 想示威者快啲走
請forward

［緊急］聽日814要繼續 直到林鄭回應

[極重要] 唔太熟英文嘅人全部同我入黎，機場有好多外國記者訪問你地，學下點用簡單英文答，做好對外文宣

岩 推

現場好撚和平喎

你阻人返屋企點一定有人唔鐘意㗎喇
民意永遠唔會拎得哂
盡量爭取就ok
唔好本末倒置

721 811

如果無外國支持
我諗我地都唔駛攪 講真

我頭先都係departure 幫手塞，然後有啲旅客都表示明白同支持我地運動，只係佢地已經係機場好耐好耐只係想翻屋企。。。人唔夠仲格硬塞其實只會搞到旅客反感，連本身支持我地既都變反對啦所以我最後都落翻去arrival 派傳單算

你而家係逼政府讓步都想同全世界人民做朋友一齊對住共產黨打飛機ｌｏｖｅ ａｌｗａｙｓ ｗｉｎ 精神勝利？

塞is ok
只係execution 上同公關上我地可以點做好d
依個係一個長期戰
唔好諗住一日兩日就得

政府只想借機懲罰國泰
國泰係香港既基地邊個最想整死佢
香港航空，佢阿爺

離境大堂停人唔停貨運 只係自high
機場最賺錢係貨運
Block人 對機場無影響 對旅客大影響
站在旅客角度，佢地唔會同情，只會令佢地生厭，扣曬印象分
站在POPO角度，有藉口清場，情況好似2014雨傘運動，玩唔長

記住你地係和平表達
好似 812咁 示威區+讓出旅客通道
宣傳我地HongKongers既理念

不割蓆 不分化
五大訴求 勿忘初心

同意 721 811

行動po借位求推
816 經濟制裁 殺人政權(2) (附教學，後面精彩睇曬佢！）

如果外國人唔明白個責任係政府
我地就令佢明白

係機場瘋狂播黑警打到個男仔無門牙的影片，用條片個男仔的喊聲引起外國人的同理心，令佢地明白係政府的無作為同暴力震壓，令香港人無得揀

請播片
叫佢地聯絡領事館，將壓力比番香港政府

無話割，幫你吹風話黑警混入帶頭搞事都得添。
但大家都要傾下有無更好嘅方法架，依加個場面變咗同旅客肢體衝突。

支拿人仲可以格硬話係抵打，但如果嗰個係外國籍支拿人呢？會變咗搞外國人。

敵人害怕我們去搞機場喎，咁我地無理由唔搞

喺度帶曬風向 睇嚟港共真係好驚

推丫

呢個合理 推

和你飛果幾日白費晒

屌人塞機場可以
去現場屌唔該

只塞不阻先可以將個波比返政府

又話去機場宣揚我地嘅訴求，而家變咗係機場同旅客鬥屌，我地目的係咩，真係自己諗諗！

塞地鐵都話搞自己本地人，阻旅客飛一會出啲睇唔到親人最後一面，醫生飛唔到去救病人嘅事就仆街！

我地目的就係要攬炒

忽發奇想

尋日籌款超額一倍 有無可能叫攬炒巴登多次報

不過今次係向機場停運受影響旅客道歉

有NOISE 有CREDIT 仲可以重申五大訴求

一次過滿足香港人三個願望 大家又唔洗內鬥同再嘈

次次一有威脅到政權嘅活動出現，
就有民意燃出黎大叫失民意，
都唔知係五毛定真心膠，
你地真心覺得有抗爭方式係有效而又乜人都阻唔到?
遊行靜坐都會阻路俾人屌架啦
香港又唔係民主政府，會聽民意，
你仲想攬住民意過世?
文宣到有700萬人同你一齊遊行，政權就會屈服?
文宣到全世界強烈譴責，佢地就會出兵幫你打政府?
自己香港要靠自己救，唔係淨係有民意就得，
任何威脅到政權嘅方法都要試，
各有各做，核彈都唔割

勇武真係太心急
唔諗清楚目的 同後果

同時一定有人鼓燥，所以要做好公關
解釋係政府想挑起事端 等我地成對立面
道歉運動要開始 要主動幫佢地手
解釋停飛原因

又陷入塞地鐵困局，今日先睇到無限期停止塞地鐵個post，唔明點解呢招今日可以用係機場！

次次一有威脅到政權嘅活動出現，
就有民意燃衝出黎大叫，失民意呀失民意呀，
都唔知係五毛定真心膠，
你地真心覺得有抗爭方式係有效，而又乜人都阻唔到?
遊行靜坐都會阻路俾人屌架啦
香港又唔係民主政府，會聽民意，
你仲想攬住民意過世?
文宣到有700萬人同你一齊遊行，政權就會屈服?
文宣到全世界強烈譴責，佢地就會出兵幫你打政府?
自己香港要靠自己救，唔係齋靠民意就得，
任何威脅到政權嘅方法都要試，
各有各做，核彈都唔割

風向撚死全家，解散軍死全家

屌人塞機場？
屌鳩你搞旅客呀

開始相信所有對我地不利既消息都係假

唔通琴日d機取消哂又冇搞到d旅客咩

尋日叫人散水，今日話塞機場失民意，大家明啦

咁昨日直頭都唔應該做啦 係咪呀
繼續好似星期日咁送頭 然後外國記者 朋友 見我地咁慘 一定會幫你上各大頭條 拉夠唔知幾多個（唔知有無你份） 然後中共會投降 係咪呢

事實上咁阻住遊客係無正面嘅效果喎

目的係癱瘓機場，威脅政府

我係現場呀
我唔係想屌人
我係想講唔係阻人登機
係塞個機場令到佢地無法運作呀

政府主動停咗登記服務已經係啦
你阻遊客入去可以威脅政府啲咩野？

畀人帶晒風向

收啦，咪阻人返歸，要搞都唔可以日日，一定要比人走

真心 唔好阻人登機 同黎香港
如果咁做 7婆又可以大做文章
唔可以比班鬼咁阻礙
班鬼一定用盡方法令到 D人唔可以離開/ 入黎
咁就會變左係示威者問題

要令到個問題去返 機管局同政府
就真係要 離路 比人登機 同離開
比單張 SAY GOODBYE 比返個好印象遊客
證明我地係和平 唔撚係CCTVB同POPO所講既暴徙
咁先叫和你飛
證明 唔係示威者 唔比你地離開同入黎
[img]係香港政府同機管局[/img]

你話我係鬼都咁講 我知我係P牌
但我唔想佔中件事再係多次
港豬好撚鍾意忘記
當年佔中3子 同學聯已經坐撚晒監
幾百個義士都比POPO捉撚左
再落去 我地連班 中間 同 淺黃都拉唔到

佢主動停係最好，唔停都唔應該齋坐

依家咪停咗囉
咁你仲係閘口阻住把鬼咩

到而家八點半，都仲係有好多班機未cancel，所有嘅乘客就被告知唔係飛機問題，只係因為我哋嘅原因入唔到禁區登唔到機。因為咁樣而要用多咗錢當然會唔開心，當中仲各樣緊要原因，真係會有非常大嘅反感。中共係一個強大恐怖嘅政權，我哋要盡可能喺共產政權以外尋求支持，援助。如果今次機場行動只係一個損敵八百，自毀一千嘅效果，長遠係對成個運動非常不利。

希望有手足可以解答我嘅憂慮

可以入去機場座，唔好由我哋阻旅客登唔到機
AA唔停飛，要俾旅客走。
AA停飛，政府同黑警自己搞番掂佢啦

原因：塞機場
結果：令機場無法運作，就會阻到人登記，亦都會阻到人登機
根本唔可以分開黎講

記低所有5毛
光復連登

真心 唔好阻人登機 同黎香港
如果咁做 7婆又可以大做文章
唔可以比班鬼咁阻礙
班鬼一定用盡方法令到 D人唔可以離開/ 入黎
咁就會變左係示威者問題

要令到個問題去返 機管局同政府
就真係要 離路 比人登機 同離開
比單張 SAY GOODBYE 比返個好印象遊客
證明我地係和平 唔撚係CCTVB同POPO所講既暴徙
咁先叫和你飛
證明 唔係示威者 唔比你地離開同入黎
[img]係香港政府同機管局[/img]

勇武屌 和理非又屌
班冷氣軍師係咪覺得最好乜都唔做

我無你咁慘，因為好多已經完全封鎖

塞機場係好
但今日唔夠人主動阻旅客入閘真係講唔通
手段有問題

一定係警察做
尋日分化完唔work
今日又搵話題發大黎講
唔好比班狗發大件事，轉移視線
阻旅客上機係警犬，處理左
小問題，
我地返返主題
0

三毛做緊嘢

你比個機場運作到有春用，咁鍾意集會不如返金鐘啦

其實現場唔係唔明咖
我聽到隔離有手足好灰咁話
：聽日輿論一定唔喺我地呢邊咖喇
但要做到你講嘅野首先要人多
其實真係好撚少人
啲人當尋日贖罪券夠做今日冇再入黎喇
其實而家個人數有啲唔嗲唔吊
大家都唔知應該點做好

唔係屌塞機場，係屌阻人上機，塞同阻你都分唔清先係最危險

真呀

唉好撚嚴峻
到底有幾多人個做到
乜撚都唔割 肯出黎嘅人應該好撚灰心

啱呀
玩火又屌 塞鐵又屌 71衝又屌
成班都唔明 話阻離境個方法有問題
唔通靠人多去塞機場班旅客就唔屌咩 更唔討論有幾多旅客真係屌先

與其屌塞機場唔啱 不如諗下點樣令外國人明個問題出自政府先啦

推! 做乜都失民心，不如返屋企訓？
一路做一路進化啦!

香港警察教唆及煽惑市民暴動、非法集結
親身教授拋燃燒彈、放火、攻擊中聯辦
請backup錄影，到時呈交法庭、國際法庭
起底asap

你說所謂靜坐阻路，係令到整個過程受阻而導致廷緩； 而唔係今次咁阻止離境！ 前者是可繼續，後者係終止！

我地係要拉攏國外同情支持，唔係搞到啲人返唔到國，出唔到境！覺得我地搞鳩佢，然後佢地回國又同其他人講，因為俾我地搞到出唔到境，而唔係講我地示威要增取咩訴求！

可唔可以落接機大堂宣傳多d 818遊行
我諗呢樣大家都無爭議
岩岩返黎香港的人未必知民陣818搞遊行
可以趁呢個機會話佢地知
呢個係和理非回合

我俾人屌到撻皮，好灰，屌我分化撚嗰位，我顧存大局唔同你嘈，你攞尾彩嗰句屌你老母我會永遠記住

推啊

成班傻仔 hohoho

加油

依加就係好多旅客都屌，火到死
我就幾日都喺現場見到嘅

姐係批評係想件事好！
你甘講用咩方法都好，最重要係塞到機場嘅話
甘炸撚左機場就最快手啦

做好個形象，對運動有好印象，人地咪幫你宣傳幫你發聲囉！
就算阻到佢，都容易d表示理解呀

形象做好，有助文宣輿論

明吾明呀？！